[離地嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (35)

狗鐵屠殺懦夫

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

Post (34)

Post (33)

Post (32)

Post (31)

Post (30)

Post (29)

Post (28)

Post (27)

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

玩撚完啦，荃灣路塞返上嚟大欖落屯門公路個位

半粒鐘前已經塞緊

荃灣路貨車撞七人車

一過左果到4分鐘到美孚

仲要死埋鐵路

大奇蹟日

今日冇懦夫逃生門

唔知搭巴士要幾耐先返到學校呢

老龍堆巴士排哂長龍，出面2條線就暢通無阻
狗鐵害死人

今日落雨濕濕
揸車都唔L小心Ｄ
累哂全世界

繁忙時間引致交通意外既駕駛者
政府可唔可以扣9 佢地分

因為佢地既唔小心
連累幾L 多人呀
損失幾多生產力

黃大仙站痴撚線
2排巴士線滿晒 郁都郁唔到

係閪隧塞咗半個鐘

沿路見到幾架壞車係路邊 落雨架車會易啲壞？

而家就係喺黃大仙排緊

同一個位
發生咩事

啲人冇地鐵迫巴士呀

大殺四方

過到黃大仙都無用，淘大果邊又拉晒手制

下次Topic加埋雞嶺

上次打完風 吹到五勞七傷
唔拎去整 一濕水即收皮

仲揸車, 搭車啦屌你老母

same

好彩258x 唔經黃大仙。。

Fuck
急尿

仲係豐力樓呀屌你
7點9上車，塞完汀九到老龍

屯門出上環搭左1個鐘8個字

屌荃灣路塞乜鳩

天水圍出金鐘 用左85分鐘 係中環塞緊 仲未落車

來回炒車

西隧口都有撞車

落車行過去啦

塞到去奧運👍🏻

我車都無得落

無停過咁塞車

深圳南地方

黨鐵話港島線整返好喎

我就唔撚信啦

懷疑一出西隧落車行路返公司仲快

[url]港鐵：港島綫完成復修工作 維持6至8分鐘一班車

rush hour 6-8分鐘一班叫整好

係呀
整番好啦
但要6-8分鐘一班呀
哇 多撚謝你
擘大眼講大話
無恥果然無敵

黨鐵預計時間 x 2 = 現實時間

點解屯公又紅色？做咩事？

而加行西隧變到以為自己行緊紅隧

返到去 on99咁 冇人

汀九塞返入轉車站
荃灣路塞返上汀九

依家西隧有邊日唔塞

屯公而家都變左4線紅隧

遲下仲要減價

過左黃大仙去到啟業又塞過

村巴40分鐘

佔領香港正式啟動
岩岩上58m

唉 村巴送車尾

屌你老母原來觀塘道全深紅

咁差好遠

轉車站一出返公路就開始塞
好彩去定個廁所

有冇屙左尿先上車啊？

過左深井就唔塞

汀九上橋位炒車

有
希望扑暈自己醒返係新都會

坐喺巴士用咗兩個鐘先過到海 救命

我青龍頭都未到

坐左個半鐘終於落車

7點7天水圍上269c 10點都未到九龍灣

8點半上265B，十點都未到MK

UL4062 食屎la 係龍翔壞車左撚住晒

7點9上69c，仲係彩虹

8點 269c上車 10點3仲係黃k仙

730上269c 1015仲係九龍灣

駛唔駛SL返半日先

一陣落車食埋早餐先返工喇

返到公司 老細都出咗去見客

唔洗打卡唔洗盛 又同大佬講左

10點25分 仲係九龍灣

將軍澳綫信號故障

11點落堂，而家仲喺巴士

入tko rip

我同你應該同一架巴士

9點960 西隧都未到

程巴士用多咗一倍時間

屌你搭左三個鐘終於到觀塘

3個鐘

終於爆舊post

269C 730上車11點到牛頭角

【將軍澳隧道全線封閉】將軍澳隧道往將軍澳方向，管道內有交通意外，全線封閉，龍尾: 觀塘開源道。 (HKT 11:55)

又封

執柒咗去啦

射波好過

將軍澳獨立都似啦

洗濕左個頭無計

來回台灣

北區撚你地平時返工返九龍灣個頭
搭地鐵定巴士多

唔該班垃圾自私撚司機
明知風頭火勢，
手車唔好或者架車性能唔掂就唔好學人揸出街
一陣間搞到炒車死火累街坊
應該要將繁忙時間引致嚴重擠塞既司機判終身停牌

5點

狗鐵：提供一日半價乘車優惠

陣間準備再塞過

免費都唔閪搭

回程

準備新一場賽事 大家興奮嗎

有無人係金鍾現場直播？

已到深井汀九例位挑戰屯門公路

屯門公路往屯門近小欖燒烤場快線有壞車

多咗好多人搭巴士，個站亂到七彩

屌

觀塘等緊車 準備長征

地鐵正常

所以今日早啲走

推落海啦

行慢線完全唔受影響

嗰頭地下畫左線唔俾中線cut入慢線

壞果部好似貴車黎，有錢買車冇錢保養

屌 google map見到觀塘繞道同東區走廊塞到仆街

681出緊灣仔

準備回程，希望屯公生性

東鐵好鬆動 係咪個個去哂路面

錢七MR2 嚟

錢7嚟
想換車咪唔做main

塞完繞道再塞東區走廊 八點到灣仔不是夢
好彩約左八點半食飯

個司機要終身停牌

嘉里酒店貴唔貴？

屯公路路暢通 感謝主

仲有YHA 佢成日都開房

有冇人知青馬做乜鳩

青馬大橋往機場方向，近青嶼幹線行政大樓中、快線有意外，一帶擠塞。 (HKT 07:54)

紅日照派彩

又係虹橋，仲要call白車，快撚d死啦屌你老母

濕滑嘅公路

今次塞邊

All in

美孚上路塞到仆街

過到海，乜事都冇。

屯公出沙田塞唔塞？

美孚塞到仆街

長沙灣道有車自炒
三封二

屌佢老母

仲未搞店

大欖塞到

屌
大欖又點撚樣呀

大欖得翻條慢線行

大欖又塞車

大欖隧道口撞車

大直路都炒

[即時]深井鑊底快線兩車相撞

又黎

例位隻濕鳩灣位幾時叫鑊底

龍翔道咩事

是但啦
係落到底先炒唔係直路

屌你老母又塞

塞到仆街喎

岩岩見到交通警過去
仆街次次都係放工炒車

半個鐘都仲喺黃大仙

又落雨

濕滑既屯公+塞車Friday

入汀九前 浪翠園對前 2自私狗快線炒 未見白車

屯公出九龍 深井快線又撞

我屌
岩岩先過左車站
屯門線慢撚左

食屎狗 啱啱先過到佢地

屌你老母而家連大欖都咁撚多車

屌你老母原來又撞遲母啱啱到

屌 大欖塞到 又撞

要完美避開大欖隧道塞車方法只有一個
就係七點半之前一定要上到車

屌佢老母直路都撞正一冚家鏟

今日經大欖去觀塘 順撚到

真 次次都七點半後先瀨野

你老母臭閪 煩唔撚煩啊 尋日遲咗返已經俾人閪面 你老母今日早出門口又撞 撞車撚死咗佢啦

今日0735上車已經少少塞

屌你大欖又做乜尻

青馬

大濫隧道入元朗少咗條慢線，睇爬呀。

又到新一個禮拜

最憎星期一

新鮮滾熱辣：屯公出九龍一上斜就有意外，中快線

星期一基本上實出事

警車一到 郁都郁唔到

有邊日唔塞

又係老龍

慈母喺轉車站入青山公路條路疑似抄牌

近獅隧兩部的士狗炒車call埋白車

近新光巴士站有部26訓係站入面，白車已到場

屌
一早起身又見呢個post

係咪大家去哂對面海返工，九東好似冇乜人理

香港早晨

三聖塞
荔景塞
九龍站塞
西隧出口又塞

沙田拗道有架電單車炒咗

屯公而家通返未

一見到話老龍炒車
即刻做懦夫

九龍東
99％機會兩程都塞車

黎到已經見唔到呢兩架車，拖得咁快手

塞緊

有排塞
好彩轉左黨鐵

今日好順啵屯公 10分上車已經到西隧口

好肚餓，未食早餐就搭車

就到老龍，好撚淆

好彩朝早回避

早半個鐘返工都可以遲

好在早出門
已經塞塞地
去到黃大仙直情勁塞
快速轉黨鐵

今朝遲左起身
冇晒村巴 特別車
見到老龍炒埋
安心做懦夫

青龍頭又有van仔同benz撞左

有兩條私家車係黄大仙正中間撞車,唔識渣咪撚渣la

我都見到，屌佢老母

星期一塞撚到呢 仆街閪隧入口

美孚做乜撚

隔離post 話有巴士壞車

屌 元朗公路塞到

元朗都未到就塞

仲要中間

邊撚個仆街撞車 郁都唔撚郁 又遲到！

個位置會唔會太前

終於見到兩架貨車狗撞車 害撚死人

邊個位炒

譽88對住個公路位

塞完車食緊早餐

屌你老母屯公

咩事呀
拉哂手制

聽日港豬澳通車，屯公係咪收得皮

深井前少少的士狗同私狗炒咗 前少少唔知係咪仲有一單
屌你我行過果時隻私狗仲係度睇個車尾有無笠 根本就咩事都無 開車走啦仆街

又係呢個組合

咁晏都有炒

仆街

屯公又炒

屌 殺回避撚

屯赤都仲未用得

早晨

九東一日多車過一日

上路了 希望屯公西隧生生性性

順風順水，塞到大角嘴。

大奇跡日 屯公汀九西隧都唔塞係咩事

過到上環信德先講。

咁早就燈

今朝順到驚

0750屯門友愛開車
0830已經到中環
明明近排成日0845先到中環

因路面維修，屯門公路往九龍方向近深井的慢線仍然封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

好似屯公入返去好多八公

雖然話逆線姐但放工時間整路

係例位附近整，小心出事

龍尾大欖

出九龍定返屯門？

出九龍

入屯門慢車中
龍尾汀九橋

仆街啱啱上車

出九龍深井例位3車炒. 仲要整路封多1條. 龍尾大欖近屯轉

快線gg

巴士又大甩班啦

屯公返屯門方向 青龍頭嗰度發生咩事 咁夜都塞

Google map見到深紅色

屌 又點呀

馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近大欖落斜有交通意外，龍尾：深井。

釘鳩啲仆街牌啦

星期一晚放工中完 今晚夜d返又中

多撚謝六合彩又唔見我中屌你老母

兩晚都殺回避

今日連中兩口

又要返工

深井入屯門方向例位
私家車撞電單車
好多人八掛慢駛

三號幹線出西隧

順風順水塞到大角嘴。

入屯門
汀九橋塞到橋中心過後

大欖上斜慢駛 岩岩見到白車經過

長青搞咩。。

長青隧道往屯門方向，管道內快線有壞車阻路，龍尾：青葵公路近嘉里貨倉。 (HKT 18:43)

塞到呢

龍尾葵涌貨碼

唔怪得例位咁少車咁順暢

總之總有一塞 係睇塞邊

morning

接獲港鐵通知：由於將軍澳綫有列車故障，寶琳至將軍澳之間服務受阻。將軍澳綫目前康城來往北角站綫持6分鐘一班車。 另外，觀塘綫方面，由於有信號故障，現時整體行車時間（總站至總站）預計多12分鐘左右。黃埔來回觀塘維持5分鐘一班車，觀塘來回調景嶺綫持10分鐘一班車。 請乘客為行程預留充裕乘車時間。 (HKT 06:41)

狗鐵又壞

時間啱啱好

因交通意外，屯門公路往屯門方向近小欖的部份行車線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現...
特別交通消息
2018年10月25日 16時58分

今晚回避，夠膽塞到夜晚

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近青龍頭中線的交通意外仍未清理，龍尾︰汀九交匯處。

塞撚到長青啦

利申：係汀九塞左半個鐘，仲未到深井

屯公龍尾大欖

屯公兆康位又炒 塞到去屯公出口

深井上斜塞到拉手掣

坐架260x就黎坐左2個鐘

唔洗怕 出面塞緊

去屯門過左天馬苑有架258p壞左

6點，屯公審判日開始

龍仔出事未呀
仲有龍仔呀 過三關呀

青龍頭個單意外終於肯清場

有冇巴打知屯公咩情況 263去緊屯公⋯

啱啱觀塘上巴士

啱啱清咗場

係時候啦 龍仔

係時候聯署寫封信 去投訴下 解決屯門炒車問題
建議：炒車撚 每次炒車罰$500000 再加做義工500個鐘 再作編文 反思下

長青入屯門封左

仲做義工？
即時釘牌啦屌你老母

又塞

我好急尿啊屌肯郁未

塞完汀九 深井 豪景花園

之後仲要塞埋市中心

屌你老母

我係汀九望住太陽落山

天都黑晒先到屯門市中心

欖隧做乜塞到弱智

長青間封。。

原來欖隧口撞左

今日做咩事 咁多廢撚炒車

塞到條龍完全唔識郁

坐撚咗兩個鐘，終於落車

呢排係咪有新車出要換老婆

happy thursday

係荔景對出拉手掣

汀九原來有撞車

大攬又中 直線都撞得 屌你老味

塞死了

深井例位又嚟

深井快線又炒4件撚樣

大欖隧道往元朗龍尾汀九交匯處

三號仔拉手制

又唔知要玩幾耐 好攰好想番屋企訓。。。

覺得遲早有日會因為坐車坐到有抑鬱

麗景已經停晒 佢老味

例位拉手制

我已經係啦

汀九出口停車, 今次炒左幾多架?

塞咗好耐
有無巴打影到相？

等入長青 地鐵又迫車又塞 想返屋企姐

坐左粒半鐘終於落到車

呢4件撚樣連人帶車冚家車落海啦

4架自私狗

大欖係自炒
利申:過左

兆康、汀九橋、大欖、深井

長青慢駛 又做乜鳩

唔知塞咗幾耐，出咗長青隧道近乎唔郁。

撞車班仆街嘥左幾多人既時間 屌

深井串燒頭車中港Benz 累街坊

嘩屌 未入長青已經拉手制

剛出大欖，你有撚排

上左車先睇到大欖塞

on9 有冇人有相
睇下佢地個on9樣

過撚完汀九橋塞嗰段，就到大欖隧道前塞。

上錯賊車呀
總站上車都要企仲要塞車，最慘係一路企一路聽住隔離果兩個女人講家事
無陰公呀

荃灣路又做乜撚嘢

連續兩日都塞 屌你老母

要求撞車要同強姦犯一樣出名出樣

大欖 汀九 深井同時間都炒

要過左大欖隧道 轉車站 先通番

wan chai now
有月票係咪 934+265M最好，避長青丁九？

岩岩上亡命van 下路有冇出事啊？

屋企長輩生日衝緊返去食飯

塞完未

深井壞車

大欖隧道

繼續回避

狗巴真係痴撚線，3部260一齊埋站

唔好嚇我

塞車FRIDAY

屯公又要慢駛?

暫時全線暢通吖。

香港早晨 幾時先放假

狗鐵日日壞

聽日

順風順水，元朗企到石塘咀。

睇批鬥座係咪後生/返工坐晒
仲有冇其他方法

轉車站前剛炒
大家加油

批鬥座都冇埋啦。

好在對面企咗個鬼妹，全程猛咁望着我。（無圖）

你就爽啦

一上屯公就塞

玩撚完

有冇人知屯公發生緊咩事

屯公四車串燒

已收皮

搞咩西隧塞到連巴士都埋唔到站

過左轉車站就無事架啦

入口都未過到呀

我返早 睇住班撚樣係快線炒

仲有兩分鐘
殺到入巴士線就無事gar lar

又要去保鐵了

龍翔道塞到陷家剷

牛下炒左車，我搭80都黃大仙落車轉港鐵

唔怪得d人寧願上架兜下路既962

屌佢老母 下下咁睇真係好辛苦

有冇app有即時交通消息彈出黎 蘋果果啲溝埋啲陷家剷垃圾新聞

去到西隧咪又塞
仲要等p/s車轉出灣仔

依家0859先到珠海入條毛

rip

全條巴士線都唔係巴士

終於到掃管芴，大佬塞左25分鐘

有無網係有新聞

where

Facebook話屯公串燒果4架

到西隧又塞過

玩咗成半個幾鐘喎，唔知撞成點呢？

因交通意外，龍翔道往荃灣方向近畢架山花園的部份行車線仍然封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 ...
特別交通消息

龍仔Goal

可以慢慢細心欣賞九龍半島夜色

745我屌你老母部一車去撚咗邊到呀

知老龍深紅到彩虹就唔做生意

但係有二車

美孚唔知做咩塞死咗

屌你成個鐘仲深紅，都係唔番屋企住

大撚獲 美孚60X炒到封死咗兩條線上唔到橋

牛頭角上車，八個字都未到黃大仙

好彩今日唔洗返LCK

九龍灣都未到就慢駛 我幾點先返到屯門

可能一車遲大到/壞車呢

村巴有時都係咁冇左班車

屌我收早 係旺角轉車
依家仲遲過平時
所有巴士塞係美孚走唔到

兜返去荔枝角道上橋

美孚巴士總站啲坑塞哂巴士 頂車哂走唔到

老龍塞到仆街呀屌

屌你老母班友點解永遠撞唔死

美孚仆曬街

係咪呢期例位炒得多搞到要擺好人睇住個場

可以睇返場波先

用咗50分鐘先過咗塞車位

仆街 美孚轉上老龍仲快

要經過美孚番屯門既巴打
唔好上巴士呀

走左去荔枝角道u turn?

係 重新排隊上橋
On撚9

美孚塞到九龍灣？

diu...塞左半個鐘 美孚未試過咁大獲
佢邊應該有排都清唔到場

塞左係九龍灣工業區半個鐘

老龍就畢架山塞到入apm

依家係佐敦上唔上車好

因交通意外，由荔枝角道往葵涌方向通往葵涌道天橋往葵涌方向 的支路的唯一行車線現已封閉。 現時上址交...
特別交通消息
2018年10月26日 18時42分

鐵啦仲諗
深紅呀

一到星期五或者第二日放假啲人就唔識揸車

今日係保鐵日 返工四車串燒
而家去邊到塞

又係大塞車Friday

荃灣返屯門30分鐘有找
點睇

明知山有虎 偏向虎山行

d車塞哂係美孚同老龍
屯公好順

青衣個邊有燒車？隧道好大煙又有味

落荃灣懶行唔搭42c揀咗40
而家仆街啦塞死係老龍

例位又有單 已經死埋一邊

我真係恭喜你呀
比你過到老龍仲有美孚嗰關

想跳車轉鐵都要埋到站先

點解龍翔道可以行左成半粒鐘都仲未行完

好在西鐵無訊號固障

聽日就壞俾你睇

表示屯公今日順到嘔

聽日壞破壞性冇咁大

膠鐵唔去搭268/9B？

有d村巴會行尖咀 奥運上公路

兩個鐘

唉屌 落到車

屯門醫院加入
出九龍接近停頓
入元朗極慢車

美孚清理左

塞到痴撚線

星期五最好做懦夫

屯公近兆康出九龍全封😏😏

有反車表演

半個鐘都未清場

通返

娛樂生活圈
人唔笑狗都吠

w3 大法好

屯公小欖到新墟
轉車站轉車啦咁多位

屌 邊個賤種

5車串燒 仆街

屌星期六都中
仆街

走呀 快啲走呀

五架串燒

岩岩經過 全部過哂路肩 咁都無人死 真係天無眼

今晚屯公大賽車買定離手

星期一

司機轉車站落下路，大家睇路

好似話青龍頭出事

唔係深井例位但係前少少 有傻西壞車 塞死哂

又咩料

屯公過左轉車站就龜速

屌啦聲

塞中線？好似全線塞咁

D車cut黎cut去 好快出事
過左到汀九

深井上返黎好順

快線 的士狗撞前車

Dc9同自私撚 通番了

好多車偷用巴士線 想全部1823曬佢
如果要罰佢地錢。話要落口供
巴打知唔知係咩玩法

點解要日撚日炒車

吐露港都塞 傻撚左？

屌, 塞緊乜撚野呀
啱啱一出轉車站
就見有個交通警響晒beeboo行路肩上前
就知前面又出事

過咗轉車站行幾步就停一停

大老山塞爆

應該快ok
果兩架車己搬去避車線

轉車站過左個個廁所就慢行

青龍頭橋前少少
影得好矇, sor

已到上環

搭的士果個先慘

一出宏福苑就拉手掣

記得去廁所

而家青龍頭 無事嘅

屌晨早流流被個的士係青龍頭橋壞車

頭冚摺起，自炒

垃圾的士狗 巴士線開始順返

警犬

更新
呢個位塞咗1分鐘左右
之後直到獅隧都大致暢順

吐露咩料

呈祥道觀塘方向 近盈暉臺二綫撞車

荃灣路拉手制

搭265b係荃灣路壞車
好彩好快有架69x接走

放工時間

已落車

AO 放5:00pm?

例位又有阿sir著閃燈食花生搞到三條線都慢

近排例位好似日日都有差佬係度。

低層 先準時收工

留名睇返天水圍既車塞迴旋處

運吉係唔係諗住將所有天水圍車兜入朗邊轉車站

劉明睇出去九龍嘅都要入去

痴撚線

又返工

慘過撚

點解呢兩日屯公塞得咁勁 明明已經冇乜炒車

好眼訓

星期二

九東又押犯，屌你老母香港政府

冇晒假

日日有部26係九龍灣偷上觀塘繞道，唔知佢幾時俾人撞撚死

元朗公路做乜鳩咁塞

條垃圾自炒

好多車根本未夠9點就cut入巴士線，屌

Dllm吐公班撚樣
出九龍又炒
返上水串完八車又串多五車

老龍西行近豐力樓又有壞車喇

道路事故

吐露港公路，往上水方向，近科學園 [更新]

30/10/2018 09:38

因交通意外，吐露港公路往上水方向近科學園的第3及4線仍然封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在吐露港公路往上水方向的車龍龍尾已到沙田港鐵站。

現時上址交通擠塞。

做懦夫啊，又塞車喇

深井未到例位有架960剷左上快線

深井中獎

舊汀九橋停

全停，郁都唔郁

屯門公路，往屯門市中心方向，近深井東村

30/10/2018 17:59

因交通意外，屯門公路往屯門市中心方向近深井東村的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往屯門市中心方向的車龍龍尾已到汀九橋。

現時上址交通擠塞。

準時收工，準時撞車，準時塞車

記得買六合彩

深井例位又中，之後好快長青間封。

西九龍龍門架寫定屯門公路擠塞

坐正撞果架巴士 司機肚痛 暈左 剷上快線

好彩無人受傷

咪嚇死你地

都幾危險下，如果個陣係汀九橋就

放工太攰訓著左 起身果下就係撞果下 同溜前果下 係上層 真係嚇死

無人受傷算執到

咁就命斷汀九 死撚硬

其實聽有份協助司機既noise , 司機係aware 到自己有事 陸續減速

訓到八點半可以落車

係咪應該行陣先上車

搭鐵啦 果個位 清得黎都哂氣

做懦夫啦

青衣拉手制
請做懦夫

坐鐵好攰呀

噓...大吉利事
返屋企先拜下連燈神 ，再買返注六合彩，二獎都有得你中呀

頭獎當然係我中啦

汀九橋往屯門三車相撞
來源：FB

一塞車就燥底

龍尾長青入口

汀九入屯門方向快線壞車，Yeah
然後過咗橋匯合位入屯門拉手制，Yeah

咁大鑊

係事實 好恐怖

有冇得叫狗巴賠償

汀九已拉手制

荃灣路又塞返落去荔景貨櫃碼頭

屯公啱啱位巴打架巴士已泊埋一邊
現場3線重開，車龍有待消散

荃灣路落荃灣西打尖嘅撚屌我祝福你早日死全家

一有呢種位成日都有班仆街打尖，而又會有班傻西肯讓，俾我就踩油撞死佢啦

都係想返屋企食飯啫

睇下巴士有冇人睇緊呢個post一齊食啦

962x 三號幹線 郁都唔郁

屌洗唔洗日日都撞

15分鐘後仲喺三號仔

上環上車準備加入塞車行列

1830上環上車已到屯市 村巴威力

咦，上環邊到有村巴

3仔完全唔郁
想點

反方向都好似撞

大西北係狗住既地方

行過少少 中上環交界

一架去兆麟 一架去良景 一架去三聖

岩岩電台話未清好
都唔知9點返到未

屌你老母汀狗
我早收都要塞多我半個鐘

珠江船務大廈出面

排緊隊了

長青間封

返機場住市區撚見長青隧道封咗

放緊車了

輪梗第4次間封，下轉就入到長青喇

過完咪又係龜速

我屌你老母冚家鏟

平時7點已經準備落車
今日而家仲係汀九

點解唔可以係南昌站果頭擺塊牌話長青間封
等人唔洗係長青/荃灣路塞死

上到屯公了 走先

條龍完全唔郁，想點

其實巴士公司有冇plan B 路綫
例如長青/汀九塞就改行荃灣路屯公

仆街 急尿.....

村巴撚表示爽
就落車

完全唔識應變。

無，九巴車100%封路都會同你照等開通
司傅有得搏補水不知幾爽
城巴佬都仲可以搏下佢偷雞改路

所以知道大塞最好搭黨鐵/村巴

就我所知，有啲紅隧綫喺路綫表令係會寫咗幾種行法
相信唔係不可為，而是不為

長青/汀九塞D司機排隊拎福利啦
邊個同你改行荃灣路

沙田都有架，係閪隧/汀狗無囉

強風管制都有指引改路 機場巴屯公塞都入大欖
事在人為

狗巴我試過一次咁大把

大西北比狗屌

師傅終於改路避塞
望住架車最左線喪爬其他車好撚爽
有無巴打見到

轉車站泊大巴

其實係咪成個香港都當大西北係狗，塞成咁蘋果都無新聞

唔塞先係新聞

轉車站排長龍

#metoo

好乸長龍

8點幾喇汀九塞乜撚呀

除非塞到上哂新聞先會考慮改路

旨意狗疤改路不如旨意屯公唔塞

準備上屯公受死

仲有幾日捱

轉車站前都好順

奧運站炒車
已埋路邊影響輕微

道路事故

汀九橋

31/10/2018 08:10

汀九橋：
由於強風關係，汀九橋已實施下列臨時交通措施：
汀九橋的車速限制降至每小時50 公里。

由於接近繁忙時間，運輸署預計交通將會比較繁忙，現呼籲來往新界西北及九龍/大嶼山等的人士預留充裕時間，及考慮使用公共運輸服務。

市民請留意電台/電視廣播的最新交通消息，以及現場的交通標誌。

又強風管制

走得快

本來多車已經行緊50幾

無乜可能巴士可以踩到盡啦。

隻廢兔殺到黎

大家有無用 App 睇交通消息？

今日無塞？

早晨 星期四啦

道路事故

港灣道，來回方向，近華潤大廈

01/11/2018 07:30

因水管爆裂，港灣道來回方向近華潤大廈的部份行車線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

港島gg

老龍東行 入新蒲崗減速綫兩車Kiss
交通未有受阻

東鐵又奶野

老龍東行過左豐力樓慢線壞拖頭

鐵路事故

東鐵綫服務延誤

01/11/2018 08:28

東鐵綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。

無事喎 仲快咗

狗錢又壞

啱啱經過太子嗎有的動物入咗去喎

經過太子站話有隻動物入咗去

道路事故

大埔道，南行，近蘇屋

01/11/2018 09:33

因交通意外，大埔道南行近蘇屋的全線現已封閉。

現時在呈祥道往觀塘方向的車龍龍尾已到清麗苑。

現時上址交通擠塞。

ID# IN-18-04781/29067/IN-18-04781

遲啲人跳軌都係動物闖入

龍翔道係咪已經奶野

被困車龍中

原來龍翔道入觀塘方向近天馬苑有意外

喺堆田區工業邨走搭客公司啲shuttle唔洗搭東九車行老龍

龍尾明愛

強風下的青嶼幹線及汀九橋臨時交通措施

01/11/2018 18:35

青嶼幹線：
由於強風關係，青嶼幹線已實施下列臨時交通措施：
青嶼幹線的車速限制降至每小時50 公里。

現時青嶼幹線一帶交通繁忙。運輸署呼籲市民避免駕車前往大嶼山及機場、預留充裕時間及使用鐵路。

汀九橋：
由於強風關係，汀九橋已實施下列臨時交通措施：
汀九橋的車速限制降至每小時50 公里。

現時汀九橋一帶交通繁忙。運輸署呼籲來往新界西北及九龍/大嶼山等的市民避免駕車前往受影響路段、預留充裕時間及使用公共運輸服務（如：鐵路）。

市民請留意電台/電視廣播的最新交通消息，以及現場的交通標誌。

道路事故

元朗公路，往元朗方向，近博愛醫院

01/11/2018 19:03

因交通意外，元朗公路往元朗方向近博愛醫院的部份行車線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在元朗公路往元朗方向的車龍龍尾已到加州花園。

現時上址交通擠塞。

就到轉車站無端端塞車

屯公轉車站後派左彩

利申懦鐵

中線炒三車

成功集合三台268C

青龍頭塞緊 好肚餓

同道人
仲要無位坐。。。

屌你老母

想死就去跳樓啦 炒乜撚野車呀

私家車撞兩部旅遊巴

屌你又塞？

有無死全家啊

死唔死得去呀
全屯公路上的屯門居民一齊屌死個司機

屌佢老母臭閪唔識揸車就咪撚揸，想死就去跳樓死跳海死，係都要搞鳩大西北居民先安樂？

屌晒司機佢地老母
好撚肚餓

屌五雷轟頂死啦 成條屯公塞撚實晒

終於過左
私定車果pair真係仆街死啦

一男一女 屌佢老母

條女好似幾正

目測算高

哇痴線呀
上星期四又係數咁樣喎
好似今晚冇入元朗搵朋友

今晚屌死佢

精彩

屌 拉撚埋手掣

屌佢老母 半個鐘都去唔到轉車站

由丁九前d塞到去轉車站

幾時先到轉車站

個post 咁少人既？

屌佢老母 福士MK車 掛P 牌
條女唔差，多得你條廢柴男朋友，成條屯公都視姦你呀！

又殺迴避撚

要拎出黎比所有塞緊車既巴打洩憤

我架車岩岩有人嘔 以為佢有袋 落車見到地下成埋 屌出聲

架車行過佢地身邊既時候，記得送佢地一隻美麗既中指

本身諗住屌

諗諗下屌都廢事

日日都係咁 好撚灰

呢個星期做乜鳩 早幾日收工塞成個鐘 而家又黎

巴打對鞋有無中招
踩中陣味有排洗

塞車
無位坐
有人嘔
成地係

Combo x 4

死P牌垃圾車住條女炒
推條女出嚟俾屯門居屋問候啦

P牌仔

應該好撚臭添

有位 坐後兩排
塞車
有人嘔
坐前面果條女落雪

我做錯d乜野個天要咁樣對我

好彩無踩中咋屌

轉車站等緊車

未睇到條女

收工時間少啲人
試下朝早爆鑊 一野1001都得

條女睇黎要出動埋鼻哥窿

兩條仆街上返車，睇唔到條女

我比較大 應該唔夠入
這些機會留比你啦清

我幫佢鼻哥窿變氣管

唔知佢食左乜撚野
應該係飯黎 但啡色

屌佢老母大直路都炒，村巴上既就慘囉

本身仲諗住

村巴撚諗住快過巴士撚歸家。點知就俾條仆街阻住哂

沖涼先 覺得自己同堆嘔吐物共處左咁耐好撚污糟

VJ6683

真係要跳落車推佢條女車

VJ6683
食撚屎啦你

睇唔到既 得兩架旅遊巴

屌好撚肚餓

迴避

道路事故

屯門公路，往屯門市中心方向，近大欖角 [完結]

01/11/2018 20:29

較早前因交通意外而封閉的屯門公路往屯門市中心方向近大欖角的中線現已解封。車龍有待消散。

ID# IN-18-04803/29113/IN-18-04803

屌你老母呢個位都可以炒 唔撚識揸車就咪撚揸啦

7點係灣仔走返屯門諗住實趕得切8半套劇
dllm on9而家先落到車

住屯門慘過食屎

低賤過人

頂埋今日就放假

生生性性呀

好似有幾粒雨

good morning

老龍西行近蝴蝶谷慢線有兩架私家車炒咗，龍尾畢架山花園

準時到呢

因交通意外，龍翔道往荃灣方向近龍翔道眺望處的部份行車線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。...
特別交通消息
2018年11月2日 18時3分

真係收工都冇佢咁準時

塞到九龍灣

星期五果斷mtr

港島好塞
灣仔半個鐘仲未到西隧

今晚回避

灣仔上村巴
15分鐘已見圓方

上環未入西隧已經塞咗3個字
on99

早

屌那星訓過龍

Fuck
又要番工

早 今日射左波

希望今日靈靈性性喇

SM5786日日係九灣偷上觀繞、總有一日撞撚死你

星期一 遲左出門
希望準時啦 遲到又要扣人工了

順

西隧口貨車撞van仔 搞左好耐

兆麟 灣仔都有架啦 香港站落車

啱啱睇到兩個強國廢老搭巴士又唔準備港幣,又唔睇要幾錢搭巴士,同巴士司機嘈左兩三個字,全車人等佢兩個開車

荃灣路係咪又有傻閪撞撚左車呀
塞到拉手掣

荃灣路

荃灣路去九龍，近晉昇工廠大廈快線有交通意外，龍尾︰麗城花園。

塞咗喺度

蝴蝶谷道炒車，龍尾倒塞去老龍豐力樓

龍仔好似撞咗
近荔枝角公園紅哂

好係近尖山撞

利申：返到屯門了

落車聽到例位好似都出事

中港牌7人 停咗係中線
唔知乜事

一上車就見紅

荃灣路班仆街打尖撚又搞到塞返落荔景

荃灣路往屯門近西鐵站慢線有兩架自私車炒

運輸署建議七條早繁線改以港澳碼頭總站內為中途站:
962, 962A, 962P, 962S, 969A, 969B, 969P
有關安排將於19/11/2018起實施，試驗三個月。

已過例位
冇事只係車多例塞

老龍殺迴避撚
近黃大仙著火 向荃灣全封

屌 4個字先由鑽石山巴士站郁到荷里活對出

龍翔道私家車自焚 火光熊熊

荷里活有間大酒店 三個肥婆⋯⋯⋯

盈輝台做乜撚

老龍西行做乜撚

好似入荃灣出事，去觀塘封快線俾消防做野

入荃灣炒4車，一堆白車警車消防車

因交通意外，龍翔道往葵涌方向近龍翔道眺望處的部份行車線仍然封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。...

好似五車相撞

早晨
返去食咩早餐好

經過又唔覺好似好大件事要call白車

早上7時許，龍翔道往荃灣近畢架山花園，發生五車相撞意外，涉及輕貨、私家車及電單車等，電單車司機被困，幸獲救後清醒，另外有兩人輕傷送院。

受意外影響，龍翔道往荃灣車龍已塞至觀塘道。

電單車司機捲左落車底

你老尾一返工出老龍又頂撚住

屯門番觀塘 慘過食屎

好想死

落車

搞咩呀 未夠五點就已經開始塞車？

邊頭

無.....咪又係果到囉

因車輛故障，呈祥道往荃灣方向近青山道的慢線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時上址...
特別交通消息
2018年11月6日 16時14分

推佢落山啦

已拖走,龍尾去到彩虹

係咪應該開定下個Post

老龍呢期成日派彩

仆街係日日派彩呀

返工派完收工又派

觀塘綫又停左 東九審判日

Post (36)

又黎？

新post

吐公塞到仆直

星期二咋，開咩新post呀

龍仔荃灣方向蝴蝶谷26同teslun撞
講緊數

又嚟

泊左埋路邊，冇乜影響

深井塞上汀九 例牌野

過左屯市塞到仆街

岩岩塞完吐港

大學站啲巴士番唔切 入科學園白石角條龍成千人都嚟

真係好撚嬲
尋日又係唔知做乜撚
搞到我冇得買早餐 要食包

準時塞車啦

因交通意外，龍翔道往荃灣方向近彩虹邨的第3線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時上...
特別交通消息
2018年11月7日 17時13分

老龍又中......日日派幾次彩

屌你老母有冇咁撚準時呀，日日都係咁

又入到九龍灣

清咗
但係緊接壞車

17:37:
太子道東往觀塘方向，近富豪東方酒店慢線有交通意外，一帶車多。
17:32:
龍翔道天橋往荃灣方向，近彩虹邨慢線有壞車阻路，龍尾分別到：觀塘道近九龍灣港鐵站、偉業街近常怡道。
17:27:
較早前龍翔道往荃灣方向，近彩虹邨第3線的意外已清理，龍尾分別到：觀塘道近九龍灣港鐵站、偉業街近常怡道。

老龍all cleared

繼續迫害九東

回家

屯公係咪有事呀？紅色嘅

屯門又塞

Fuck
車都未上

屯門公路往元朗方向，近新墟街市快線有壞車阻路，龍尾：黃金海岸。 (HKT 18:18)

大家夾手夾腳推埋一二邊啦⋯⋯

冇路肩推去邊

人道毀滅啦

比小吉食咗

較早前因車輛故障而封閉的屯門公路往元朗方向近屯門新墟街市的快線現已解封。 車龍有待消散。*****...

日撚日都係咁

屯公龍尾已到出九龍轉車站

痴撚線 google map睇好似塞到汀九

道路事故

屯門公路，往元朗方向，近小欖

07/11/2018 19:09

因車輛故障，屯門公路往元朗方向近小欖的慢線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時上址交通繁忙。

又有壞車

仲未清場

Morning

唔好再塞喇

九灣橋46撞26，屌你老母

道路事故

觀塘繞道，往油塘方向，近機電工程署總部大樓

08/11/2018 07:50

因車輛故障，觀塘繞道往油塘方向近機電工程署總部大樓的慢線現已封閉。

現時在觀塘繞道往油塘方向的車龍龍尾已到麗晶花園。

現時上址交通擠塞。

荃灣

道路事故

荃灣路，往九龍方向，近晉昇工廠大廈
08/11/2018 07:54

因交通意外，荃灣路往九龍方向近晉昇工廠大廈的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在荃灣路往九龍方向的車龍龍尾已到荃灣西港鐵站。

現時上址交通擠塞。

塞得好勁

已轉搭260x

手制己拉

現場

道路事故

荃灣路，往九龍方向，近晉昇工廠大廈 [更新]

08/11/2018 08:10

因交通意外，荃灣路往九龍方向近晉昇工廠大廈的快線仍然封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在荃灣路往九龍方向的車龍龍尾已到柴灣角。

現時上址交通擠塞。

長青

今日交通會異常暢順，由屯門順到鯉魚門，洪水橋順到鵝頸橋。

道路事故

龍翔道，往荃灣方向，近彩虹邨

09/11/2018 07:33

因交通意外，龍翔道往荃灣方向近彩虹邨的第3線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在龍翔道往荃灣方向的車龍龍尾已到啟業邨。

現時上址交通擠塞。

燈俾你睇

咁早立flag

道路事故

大老山公路，往大老山隧道方向，近亞公角漁民新村 [更新]

09/11/2018 08:09

因交通意外，大老山公路往大老山隧道方向近亞公角漁民新村的部份行車線仍然封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在大老山公路往大老山隧道方向的車龍龍尾已到大埔滘老圍。

現時上址交通擠塞。

吐港一星期塞3日

又係快線L跟車太貼
拖去打靶啦

放工

偉業街有少少塞

上環開始塞 要塞到邊到

香港地實在太多車

遲收工仲要塞

返多兩日就放大假

星期一 好眼訓呀

圍城未上公路已經塞

元公去上水多車

老龍東行近沙田坳道有私家車隊噸車尾，塞到蘇屋

狗鐵

架巴士停左係豐力樓好耐先行得個幾十米

老農西行又炒，龍尾過左豐力樓

老龍呢期想點呀

做懦夫

早晚都炒

交通意外︰屯門公路去九龍(18:16最新)
12.11.2018 18:14

屯門公路去九龍，近豪景花園快線有交通意外，龍尾︰大欖上斜。

出九龍炒車返屯門巴士又大甩班啦

屯門出九龍十四架翻版炒車
入屯門食花生慢駛中
做懦夫

長沙灣道返新界塞到反艇

塞到59x一野嚟三架頂住成個荔枝角地鐵站巴士站

十四架車炒？
咁開心

成班死八公搞到慢哂

入屯門塞返上汀九橋

喺深井慢慢行

汀九慢行中 仲要冇得坐

出屯公係咪收得皮

又係的士狗自私狗炒

屌你老母搞到兩邊都塞

收哂皮

落車了 大欖隧道

邨巴改咗經荃灣上屯公

屯公出九龍龍尾轉車站

荃灣巴士率先RIP

平時都會有一兩架車泊係站
依家一架都無

終於上到車，希望唔駛塞太耐

仆街上左車

屌 仲係行政大樓

荃灣路係咪撞車
見到閃燈

荃灣都塞死晒

塞到返長青
嗰兩件撚樣應該要俾屯元天居民打

岩岩見交通落警

見到4車串燒

一出長青即收皮

岩岩見到
幾時釘牌

塞車日

長 青 間 封

搭快車都要個半鐘

大家準備好塞車未

無事

村巴老細怒屌政府俾哂d細九巴做

d線

屌架269S早咗七分鐘到送咗車尾

老龍乜撚事？
九龍灣好塞

汀九橋返大西北方向疑似壞車

又汀九

旅遊巴撞的士

唔該哂頂住啲車

汀九頂哂啲車例位即時少左堆轟幾咁順

連塞兩日

愛因斯坦發表世界永恆不變定律，包括相對論，winzip 永久試用，同埋用黎撞既汀九師機

返埋今日放假

你就好

逼住清假

汀九深井司機對撞儀

吐公率先開彩

汀九橋出九龍橋尾近青衣中線講數

汀九橋慢行，唔係塞青馬喎。

推落海 仲有咩好講

一出欖隧入汀九橋慢到停低咗

上汀九倒塞返落深井

閪隧收費廣告有兩架DC9狗咬狗

係時候準備開新post

開左啦

部村巴係屯門公路跪低

咁柒

就係荃灣路一上屯公個位

咁會塞曬

幫手頂住啲車
汀九橋

頂住啊
過左深井話你知

去到跳車站喇
一路少車

[離地嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (36)

貨櫃碼頭衝緊 gogogo

又郁返

埋咗避車處

九龍灣